有無人feel到有地震

剛剛，8:00am

痴線 坐坐下張椅震晒

有 屌你老母勁明顯

有😨

有呀

有..以為自己頭暈

有 好撚搖 痴線

幾秒 微震

太子啱啱feel 到

以為錯覺 見到支水都浪下浪下

Seem yes

有 家母嚇親

有 張床係咁震

有

有
20秒左右

Yes

九龍塘好搖

有呀
長沙灣feel到

Yes，好驚

啱啱feel到有

有,好明顯,水機D水都郁

大西北feel到

搭緊地鐵
好震

2012

以為自己feel錯

喺床上面feel到，香港黎講都算搖得勁

好震

原來唔係我錯覺

九龍塘feel 到震

有, 搖左幾下

震咗幾秒，魚缸水浪緊我先知係地震，仲以為自己頭暈

好明顯

港島都有

又唔知邊度有強烈地震
等睇新聞

有 成張床郁得好勁

九龍塘好搖
部投影機係噉揈
驚到跑咗出去

大埔feel唔到

黃大仙 有一下

應該係台灣/賓賓？

牛頭角都搖

元朗都有！！

有...

今次震得都算勁

九龍灣都搖

我都feel到

台灣6級

馬鞍山都有
以為自己未瞓醒

有，身處慈雲山，好明顯！

觀塘表示沒有感覺

邊度搖？

sauce?

喺巴士上面，唔知係地震定係架車chok

煮緊嘢。無注意

旺角明顯feel到

坐緊地鐵 felt 到

香港天文台地震速報 M5.0+
@HKOEARTHQUAKE5C
·
1m
地震: 2018-11-26 07:57HKT 5.9級 [北緯23.4,東經118.6] 台灣區

Kt冇

有 大角咀
以為自己唔夠訓 之後望到個燈搖先知地震
30秒左右

啱啱坐喺到突然間成間屋喺到搖

我冇感覺
次次D人話地震我都唔知

我見台灣氣象局都未有source

我屋企好震CSL

中環有

鑽石山都feel到, 仲以為自己頭暈, 原來大家都feel到

點解冇feel

台灣地震速報 震央:台灣海峽

天怒人怨

我感覺到地震後 就上天文台報告地震了

澎湖西面

個震央喺依個位

嚇死

天文台報告地震

返工啦香港人 地震唔駛做咩

以為係自己錯覺

見到你個樣先慘叫

去搵最新地震
台灣6級

有，黃大仙區

有，床頭先搖咗好幾下

feel到，張床震緊

有 訓係張床震醒左

好撚恐怖

本地有感地震

08:05 更新

香港天文台接獲市民報告表示感到地震，天文台正進行分析，當有進一步資料時將會盡快公布。

沒事兒 沒事兒

台灣同大陸中間海域

有 係張床係咁郁

有呀 喺床上面係咁搖

以為頭暈

仆街
我轉頭飛台北

以為係張凳爛爛地先震
原來係地震

好近

有呀
仲以為係我錯覺

Delay 到天黑啦

有呀 先頭車震完

天滅香港

元朗有

你係唔係覺得好好笑？

真係會嫁？
等果邊平靜曬肯定無問題先飛？

屌 乜都feel唔到

香港地震唔會勁得去邊放心

係台灣外海，今次都幾近香港

你正在兒登討論區

以為自己錯覺

希望無餘震，大家要小心點

有搖但係弱過山竹好多

台灣海峽較罕見既震央位置

你又知頭先個個唔係餘震?
可能大震未黎

咁叫前震

有！！成部風扇左右郁

咪又係要返工，你估林鄭會俾我哋集合在公園避難?

陳健康，天怒人怨

希望唔係

台北丁丁表示無料到

繼續番工啦
香港人有得番工就得
咩都唔怕

岩岩好一百年

呵緊尿，以為自己未瞓醒

震到醒

有
feel到
Olympic

我都有 大埔十幾樓

震到枱面啲野都跌哂落地

Tko 有

香港末日

仆街個人自己搖 以為自己未撚訓醒

有 我都以為自己頭暈

我以為我凍到成身震緊

KT有

冇

完全感覺唔到

有 以為錯覺

係個地都嬲

我仲以為未食早餐頭暈

同男朋友講電話 佢無啦啦成間屋喺到搖

7點57分規模6.1地震！澎湖震度3級

大驚小怪

屌 feel唔到

如果重臨，以而家d建築

咁又真係蝕左囉

有，都有10秒

懲罰選民

大部分會無事最多爆晒玻璃

選民造成

台灣6.2

唔制呀

沙田都有
將床係咁搖，原來地震

今朝兩次都feel唔到
將軍澳

仲以為自己暈暈地 ，坐係度搖左幾秒

南海巴士大地震

深水埗第一次feel到
之前次次震都唔知

大岩石扑野je 大驚小怪

Feel到搖咗幾下 以為起身血糖低

智利大地震lv先好玩

最驚係核電廠

仲以為自己唔夠訓頭暈

地震果下想開post

重以為係貨車經過
原來係地震

台灣地震

今次好明顯 ....不過都唔及親身你台北feel 到個種搖法

支那送禮

會唔會有海嘯

大亞灣幾時爆

九級

Feel唔到不過啱啱8點無啦啦自己醒左

之後繼續訓

有，震醒咗

梳 啱啱變超三 搞到個地球搖一搖

想試搖既上次山竹已經試過 坐係度間屋都搖

Feel唔到

係巴士到

你都on9 ,爆左香港欖炒

黎料了
上帝要懲罰你班蕉土撚笨土撚白票撚
顫抖未

山竹果次我feel唔到 今次真係成個人搖

我係台北真係乜都Feel唔到喎

有 鬧鐘響咗

港島區冇feel

據 香 港 天 文 台 的 初 步 分 析 ， 2018 年 11 月 26 日 ( 星 期 一 ) 上 午 7 時 57 分 台 灣 海 峽 發 生 一 次 5.9 級 地 震 ， 震 中 位 於 北 緯 23.36 度 ， 東 經 118.57 度 附 近 ， 即 香 港 之 東 北 偏 東 約 470 公 里 。

感覺好近

瞓覺瞓到乜春都feel唔到

地鐵閂唔到門

仆街，肯定係李卓人做。想破壞香港

啲水係咁搖

之前每次都feel唔到
今次真係好明顯

海嘯到未?

以為自己頭暈

腦震盪

垃圾大交合

上面好多人亂up 講到咩成張枱震到跌晒野

認真feel到 以為隻貓跳黎跳去

[url]

屌 真係以為自己頭暈

張床震咗幾下以為靈異事件
又熄曬燈

feel到

台南

feel唔到

香港都係冇得停工

天水圍feel唔到

Feel唔到
d樓會唔會係俾山竹吹到鬆左
所以特別易郁
其實應該全港驗樓

欣宜跌左落地姐 成班大驚小怪

Even the earth is shocked by the Taiwan election result 🤣🤣

feel到地鐵車底震
心諗邊個部電話震得咁勁，企起到都feel到震

咁咪好 快撚啲爆

心諗邊個電話咁勁，震到我企起到都feel到

你跳夠未

東網都報左，毒果仲訓緊?

報左啦，好似係你訓緊多d

仲搵野賴緊 地震呢啲濕碎野

太子訓訓下feel到

原來全港都中feel到

有 ！ 八點訓訓下feel到搖緊 過左十分鐘醒左又冇左 以為訓撚懵左

大埔feel 到 心諗係咪又打風 唔洗返工

我成個人震起左離空一陣 cls

自己玩緊震床就收聲啦

上堂仲以為隔離條友震 震
差d起身打9佢

有 以為幻覺

台灣西部海域發生地震，香港天文台表示，接獲數百名市民報告感到地震

應該近年最多人有感

以為自己感冒頭暈

原來地震 以為樓上邊條大肥婆晨早流流跳繩

香港天文台原來唔知架？

上下震同左右搖係兩樣野嚟

有 瞓緊都感覺到張床震緊

佢知不過要等人報告先出有感地震報告
事實上未出有感報告前已經測到台灣區M5.9，報告出左後位置精變細左台灣海峽M5.9，同埋用香港做定位計距離（無感應該用高雄做定位吧）

新聞用字on9
「應該係話天文台測到地震，此外，亦接獲多宗市民報告」
而家搞到大交合好似係有市民報案先知有地震

點解次次震我都feel唔到
成廿幾年人次次人地話feel到我乜都冇

我以為自己唔知發咩夢左右震 睇到呢個post先知係地震

我初初都以為係

訓緊唔知

深井feel到

今次第一次feel到

初時以為得自己幢樓搖所以好撚淆

即刻上黎睇

香港天文台接獲近千名市民報告，表示感到這次地震，震動維持數秒。初步分析顯示本港的地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第IV (四)度，即懸掛的物件擺動。門、窗、碗碟發出響聲。

今年年頭花蓮果幾次香港烈度（即係震感）只係II度

same

在高雄
無感覺
食早餐睇新聞先知

我即走左出街

屌 我以為自己未食嘢頭暈

香港接去台北條龍脈走左位 所以震一震 預期台灣前途暗淡

東涌都有！！

有，見到格黎部車係到震

8點鐘 我岩岩醒左 坐左係床度發呆
但係乜鳩都feel唔到

每次有人話feel到地震 我咩感覺都無

有咩？完全唔覺
次次地震都feel唔到

台灣震，隔左個海既香港有4度

同你一樣

2018-6=2012

在台北
無感覺 岩岩瞓醒
上連登先知

係台海中線以西其實近福建多過台灣

經過緊龍翔道，feel唔到

屌以為發夢

上下震就好近震央 香港樓既防風理論上可以防橫向搖晃，垂直就

有
我以為大風得濟
我隻雀驚到係個籠到撞黎撞去

Feel 唔到

x2

我以為自己俾鬼推😑

屋企40樓 震到癲

Feel 到

係船上面以為係啲浪係到浪下浪下
但又唔多正常 個下先發覺係地震

大驚小怪 震爛左核電廠就話姐

有！

完全feel唔到

sorry lor頭先打J激烈左啲

仲訓緊

有 架車係咁震

仲以為錯覺，成屋啲野冧哂，企都企唔穩

福地已經唔福了